點解冇聽過有富豪打疫苗嘅消息？

誠哥打唔打？打邊款？好多市民等跟機

富豪就算中左招都係係屋企休養下就無事
又唔係咩大病
仲有成team醫療團隊
使咩打d有副作用既疫苗啊

富豪洗q 打咩

有豁免人士 身份 通行無阻

依家搶左去打果班十個有九個都係想返大陸去旅行咁

一早打曬啦

主要目的：back 支 call g

醒起班友有私人飛機，出國唔需要受咩風險

私人飛機都要出入境架...

班富豪見人之前都要d人做哂test先
中既機會唔大
等你地做哂白老鼠先

89歲的傳媒大亨梅鐸於16日在英國接種了新冠疫苗

唔駛同陌生人同機都少好多風險

養和有得book

依樣真, 世界D真豪富有私家渠道打疫苗

你望番Boris Johnson先

邊個富豪冇外籍話?